大家唔好再被人轉移焦點去性愛話題度！！！

一講性就大家都興奮
講翻正經嘢啦

正經post無人推

性愛post，城城買尿片post就大把人推，連登仔發生咩事

水準下降晒。

條八婆求其鳩噏幾句 同性有關 就即刻人人都講扑嘢咋嘛 有邊個老竇老母冇扑
抗爭抑鬱起上嚟不舉就有啦